[警世！必睇！] 到底持槍臥底拎咩槍？

Quote 左褔佳與林忌個post, 有啲嘢想講

有張相見大家冇乜跟開，這是警察自認的臥底，於8月31號晚9時左右，於維多利亞公園開了一槍實彈的警察臥底的相留意臥底警察的衣著裝備，以及所持的槍械型號，一如傳真社所發現的彈殼，也一如被指為「氣槍」果把，推斷應為Glock-26/Glock19因此結論是：臥底警察係佩槍，而且隨時開槍，咁如果「臥底示威者」開槍打死人，究竟應該入警察數，定係示威者數？

果支槍其實係glock 26
而popo係應該只得glock 17 同 19
件事證明左幾樣可能性
1. Popo 偷偷地買左槍
2. 有公安混左入黎 （有指新疆特警有用glock 26, 無source）

所以呢
對家已經做緊一樣極危險既野
就係用非制式武器混入黎做臥底
如果黑警開槍，非制式武器將成為佢地脫身狡辯之詞，「警方無購入過依種槍，係非法軍火黎」，我地真係洗都唔撚清。

我想大家多多警覺，唔好再嘗試用裝備去分辨係唔係popo，就好似之前沙漠色glock 19 一樣，有人話黑警唔會用唔係黑色既槍，我只想講我地仲係太天真了

附上glock 17, glock 19, glock 26 圖
網民Hero Lam 教主要分辨位係17 前段長過後段, 19前後相約, 26前段短過後段
Glock 17

Glock 19

Glock 26

1/20

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

2/20

721 805 811 831

3/20

721 805 811 831

睇嚟一定要捉佢地先得

佢地仲一定會有同伴開槍嚟救

4/20

721 805 811 831

5/20

721 805 811 831

Push

6/20

721 805 811 831

7/20

721 805 811 831

push

8/20

721 805 811 831

Pish

9/20

721 805 811 831

姐係香港警察非法買賣軍火

10/20

721 805 811 831

11/20

721 805 811 831

12/20

721 805 811 831

推畀記者查

13/20

721 805 811 831

狗隊買左咩裝備未必會公開

14/20

721 805 811 831

呢個係核彈, 全力推

有無send過俾美帝鬼佬專家check 我地始終未掂過 好難肯定

飛虎隊臥底

.

咪撚幫佢地辯護啦，而家就係要佢地公開黎proof

推

15/20

721 805 811 831

16/20

721 805 811 831

17/20

721 805 811 831

18/20

721 805 811 831

19/20

721 805 811 831

20/20

721 805 811 831

咁上次玩火個單
個個持槍會唔會係 臥底
黑警記招仲p埋圖。。

呢個要大力推
推到記者聽日問

係啊 所以佢要澄清啦屌
講緊glock 26 係subcompact
一隻手遮晒好撚危險架

［快閃］關於快閃有啲建議

一定要睇!

應該19黎，
26再細少少

[實質行動建議] 9月必須用以下方式提升革命覺悟

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

我有睇緊片見到應該係氣槍
我都唔敢肯定

但係我post依單野證明左
見到所有唔尋常槍械都有可能係黑警

831 cctv

dklm

垃圾Glock, 為了賺軍火錢賺到盡賣畀畜聾不特止仲賣畀新疆特警

好在我不嬲唔鍾意佢出品既膠槍，give me a MK23 or P228 plz

推呀
核彈呀

唔公開 咁點算正當？

警權無限大

似19
幅相冇咁細支

Special unit 買裝係睇 mission, 冇特別限制，超限量採購，吾需要招標同公開。
做鬼用 g26 係好合理。

計埋手指位唔似26

大陸武警混入證據

呢啲先要推

屌
其實臥底帶槍已經好嚴重

Push 721 811 831 904

上次汽油彈後褲袋有支Glock傳係鬼嗰件，NYT定唔知CNN影到片係氣槍嚟
我唔肯定係手足定鬼，但手足繼續拎氣槍出去會好危險

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

突然諗返菲律賓人質事件

推有冇記者問班狗
上次記者會p扔汽油陣張圖已經官方認證係真槍
如果係示威者仲唔無限放大

如果係氣槍，記者會張相仲唔zoom到大一大？點解要用張影唔到槍既？

我睇比例似26前面明顯短一截

Glock個滑架冇咁斜
Popo有買sig sauer

P320

等睇死口否認glock 26

今次佢地拉人係俾人發現左 被追打 跟住開槍還擊先拉人

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

推 其實呢個係核彈

Push!

睇死既邊個陣營既人，如果係示威者根本唔需要用非制式武器，刀具已經夠，但如果死既係警察，咁就有意義了

721 811 831 904

G26 來的，請留意槍頭位置有大斜角同超短搶管

飛虎裝備？

無論係邊款Glock都好，開實彈依件事本身已經係非法，香港警賊應該即時比臨時政府宣佈解體為非法組織

終於甩p牌 全力推

僅次ISIS嘅恐怖組織

推核彈

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

屌你老母

推
唔係好識
推出來俾其他巴絲入來研究下

記者朋友

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

老實講 如果被人搶到槍
我諗香港變天都似

飛虎都係人 扮威示者好易穿 咁多對眼咁多人 團起上黎就真唔講得笑

拎到第一把 我諗唔係義士 會係烈士
Good luck 繼續派臥底 做要送槍

因此結論是：臥底警察係佩槍，而且隨時開槍，咁如果「臥底示威者」開槍打死人，究竟應該入警察數，定係示威者數？

入警察數！
唔係唔勇武，係唔係都入警察數對文宣有利

警犬好似仲有用sig p250

Wtf

核彈

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推到有槍佬入黎解下畫

炒車...支野似SIG SAUER

我只想知真相

721 831

點解話係呢把，有無多啲圖

我都覺條slide好斜 應該係SIG

第一批以我所知係派哂比 CID，之後有冇就吾知，識人好多年做過 training manual 比差佬用，我都睇過份 manual.。

呢張圖一定唔係glock

呢個一直都係佢地存在臥底既問題
做所有野都可以屈落示威者到
就算開槍，都一樣可以屈落示威者到
只要佢地話係非法軍火

劉細良今晚live都有講
風向吹哂去追查831有無死人
但無人問究竟臥底用咩槍
支持樓主

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

記者

冇擊槌，一定係glock
睇咁圓滑既筒套都似g26

推到記者問

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）

重點

推推

pu

又用埋啲賤招

推俾記者問，希望問題唔好失望

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

人頭擔保係g26.
我 g17,g19, g34 同 g26 真槍都經常玩。

好痴線

將風向轉移
用非法武器黎扮示威者
呢個記者一定要質問黑警記招

！

無可能係 Sig Sauer,一d都晤似p250, 肯定係 Glock 26/19， 按編制應該係 CIB Hit Team, 因為Hit Team 本身有 undercover geh 訓練、 又有大量火力、 而Hit Team 有無 Glock 26 無人知, 因為狗仔隊本身無大量公開資料

黑警還命

CLS，真係想開槍再嫁禍比示威者
入面仲有5張，一齊入黎推
[圖多] 六四天安門 = 太子8.31 ?

推 831 cctv

仆街啦扮示威者

pish

piah

推
依家對家有咩做唔出

原來真係glock 仲以為係SIG

推！
推到記者入嚟睇！

Sig sauer 都冇hammer

無人講之前速龍支新槍？
完全未見過

似glock 19

烏克蘭果粒子彈

應該係
SIG P250 DCc

細良話似係飛虎反恐特種部隊專用 港共政府當反恐戰咁打示威者

pishhhhhhhhhhh

次次重要野都推唔起, on99

推！！

巴打, 我信你, 但係我真係分唔到

屌 第二張真係glock
維基冇話有裝備過

推阿屌

個頭圓嘅
本身以爲SIG P250 DCc
但似G26

fuck popo

林嘉華

想屈示威者

希望炒車

有冇專家幫眼睇下

咁耐都起唔到底就知唔係popo啦

wiki有寫
g17同g19

黑警 冚家剷

其實香港有冇自衛用槍?

揸住支比較粗身似G26

得g17同19
冇寫g26
亦冇新聞話買咗g26

Glock黑商

up

睇第三張
巴打覺得似唔似g19

Glock嚟
Slide前面平冇肋條 唔似Sig
枝槍冇rail 應該唔係19
應該真係26/42最大可能 而popo係冇公開有裝備過呢款細槍分分鐘係專為臥底行動而買

但系無論係meh野部隊都好, 起碼有少少trigger discipline, 手指唔會好似之前䦕槍個個軍裝gum,要真係打人大機會中, 要小心

拎咩槍都好，safety finger是常識

呢支咩槍嚟
個彈夾大撚到...

Dklm

胡椒球槍

好簡單姐，攞張圖問er er 狗，圖中人係示威者定發爛渣咪得囉

係發爛渣又係邊個決定可以帶咁重火力嘅手槍去暴徒之間出勤

知唔知 咩型號
胡椒球個支唔係豆形彈夾係上面既咩
平時都唔係呢支

信唔信佢一定講行動細節唔方便公開

仲有多一樣線索去搵槍款
就係維園搵到9mm彈殼
Glock款槍仔用9mm既，只有26/43

頂，都話係 g26，點解咁多人吾信？
G42 得一隻手掌咁大，點會係g42呀。

之前軍裝開原槍手指都放trigger guard 裏面, 極可能”向天䦕槍”，其實係走火

推！

遮曬護手位 睇鬼咩17/26 推乜鬼炒車po

學術討論 巴打點用一張圖分到19定26?

Pepperball VKS 加 aimpoint t1 加 magpul afg

推爆

ching其實兩枝大細近一樣，只係g26 double stacked g42 single stack，彈匣位厚度唔同
隻臥底手掌唔知幾大，分唔到唔出奇

速龍小隊有新裝備(步槍型胡椒球槍)

pp

推！大大力

角度問題要100%肯定有d 難, 但係Glock 26 係無rail geh

雙彈夾，扎埋一齊
但唔知咩槍

G26 9mm 彈頭 飛虎 / 反恐 / 特種部隊用槍

吊 煲大佢
有乜需要用軍槍

要比更多人知

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

既然同路人
下次問佢借黎玩下先

恐怖分子先用Glock

巴打好勁
屌 呢隻入彈式好似勁過平時個支放題射...

上次銅鑼灣班手足咪追住佢地囉
結果被10隻25狗反追番
仲要拉左6-7個

應煲大警察卧底放汽油彈和持真槍示威。

所以手足真係5好帶氣槍,一d用都無,又打唔入狗,只會比值口人地用實彈

呢樣真,見到你拎槍即啪無得怨

重點唔係佢點解釋
佢帶槍可以有好多玩法
64都係突然有堆槍出現之後解放軍就籍口
同樣
鬼可以突然開然後武力鎮壓

基本上glock都係用9mm..包括你講既26 43

唉

唔係, 有.40s&w, .45, .380, 10mm, .45 GAP, .357 etc

特種部隊都要出黎捉卒仔，警察指揮局真係唔撚掂

我知
但係17 19 26 43係用9mm

唔係上面位巴打講只有26/43

有道理，不過 g42 比較薄同细，揸上手睇其實係分到。

除咗太子站事件，一定要咬住卧底開槍及掉汽油彈！衰過戒嚴，除時可以有支槍指住你，DKLM!

推唔到都推

其實呢單嘢可以好大鑊

推到記者會問

幫推10次

1/10

好重要 推

2/10

幫推

3/10

4/10

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

要推

2017年買左 6,000,000 rounds 9mm, 2018 - 2019 都無 Tender 相比 .38 +p
(軍裝用) 買左 19,800,000 rounds

老豆搵仔

美國佬又買武器比港共

哇 仲成

武警入侵香港政據

[ 召喚IT人 ] 成立人民議會既可行方法

p牌推唔到……

推

唔該各位手足，係連登推完文，請去twitter/reddit 繼續post

push 好重要

為咗配合我哋同事嘅decoy operation呢，喬裝嘅同事係有可能配備一啲非制式嘅裝備，嚟去對付一啲非常危險嘅極端核心暴力份子
至於實際上用咗啲咩裝備呢，由於呢樣係涉及到行動細節同戰術考量，我哋係唔方便公報嘅
我喺呢到亦都呼籲市民，唔好喺網上睇到一啲圖片，就胡亂猜測警隊使用嘅裝備，甚至係將一啲帶備氣槍嘅暴徒，講成係我哋喬裝嘅同事

btw老豆搵咗另一個做卧底既仔
大家得閒可以打電話俾佢
讚揚佢既英勇事蹟

狗名:黃偉興
狗隊編號：17357
老豆搵仔編號：#A460
電話號碼：97702167
地址：屯門兆禧苑D座3004
伴侶：Hazel Poyi
中學：屯門裘錦秋中學
大學：毅進大學，想考消防員，但由於英文都唔多個，考唔到
Facebook：Waihing fi
威水史：831扮示威者拉人

9mm 彈殻有 “Speer” Marking 係美國貨 “Speer Gold Dot Hollow Point”，希望以後美國唔再比 ITAR/EAR license

其實好奇點解focus 係臥底拎槍既post 沈得咁快？明明之前有巴打已經好心打哂分析話依單野事態好嚴重

Cls

908機場見

點解班人屎 有 popo 咁 可愛咁cute 既暱稱？
#警渣

求出處

推 警世

Tui

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

好重要

有無方法可以入番佢地把槍

要有共識
人多時候見到 犬隻身形(打手款) 嘅所謂示威者
就要立即一齊捉住佢雙手(防攞槍) 捉住雙腳 搜身

捉錯人就馬上道歉
好過俾臥底有機可乘

真係臥底 紮起佢 影佢正面大頭 影証件 影武器

解散警隊 還我警察聲譽

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

記者 問一問啦

推返啲開槍同臥底氣油彈post

睇圖應該係Glock 26 (睇槍管長度)
但17 19 26 都係打9mm？
如果想嫁禍點解唔用其他口徑？

喔！
即係唔係警察啦，
即係有市民非法管有槍械啦，
即係下次可以搶左佢枝槍制服啦。

警察好多有槍牌
有私家槍都唔一定

我想問對家有冇譴責過我地帶槍

如果冇, 咁扔火果個一定係臥底

但係🐕認左開兩槍lah wor, 同埋有槍牌大多數都只可以放係槍會、但係CID 休班都有槍

新疆特警係的確有用glock26
而且可能唔單止淨係新疆特警而係大陸啲特種部隊都可能有同類型槍械

Agger

除非你嗰支嘢都係就咁喺旺角槍街嗰邊買

無得唔認姐
因為影哂相
正常UC又點會帶槍呀
本來可能用來殺Condom狗
用支Glock 26咪屈到我地嚕

毋忘612？ 612點解會成日比人忽略 對唔對得住果陣既義士？

睇彈殼肯定係Glock, Sig唔會打到個底火凹痕長方形

西方國家居然賣槍比支共
又一個核彈

有機會嫁禍我地

軍火商利字當頭
出得起錢賣比恐怖分子都得

Glock 基本上所有國家都有用, 俄羅斯到伊拉克geh 侯賽因都有, 因為澳地尼亞係中立

反恐特警

推撚到聽日4點問

依幾日太多資訊

記者要問呀!!

嘩屌殺人話咁易喎 推爆

快閃既勇武係唔洗代價
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃議員屋
最多佢地每日守議員屋既姐

置頂！新戰線開發！Google map評論功能！！

Gen 4 Glock 26?

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推
中共而家已經重演緊六四
屌你老母真係當香港係新疆咁撚做

卧底帶槍仲要開槍
屌你老母你卧底唔應該有武器添啦

推到記者入

個樣應該係subcompact
但係「狗只有17同19」嘅source係咩？
我睇wiki，佢個 source係一本1992年出版嘅書 Glock: The New Wave in Combat Handguns。
而Glock 26 1996年先開售。

tui

無source 只係公䦕資料 想同片只係見過Glock 17/19, P250 同 .38 revolver

推呀推

依個其實靠狗既公開資料
制式武器理應公開
依家我地要求佢俾返一個回應
到底臥底帶咩槍
有無logbook

肯定話Operational reasons 唔會講

推 有有得查

Push.

好可能831散場後要咁多狗搵子彈彈殼，因為唔知有人係Parklane影到有反恐臥底揸GLOCK，仲自編自導自演善良氣油彈。
和理非需要勇武，所以勇武唔好送頭。

Be Water 仲有一樣嘢，就係令敵方估唔到，等佢地估唔到幾時手足散，幾時聚。

對方好多幕後高人搵嘢spin，對不起講到1999。

907坐巴士 908美領見

維園開槍單嘢就咁算？

即係confirm 左有槍掟汽油彈係狗
唔怪得掟極都唔撚中啦

冇得公開，要公開就要公開埋佢地個證物房

如果諗佢地出術依個方向既話，就知佢地啲非制式鎗根本唔駛買，只要去證物房拎啲佢地沒收過既軍火出黎就得，再離譜啲仲可以由大陸果邊俾埋

出左事就話恐怖分子、極端暴力、分離主義、外國勢力云云

齊齊搶撚左暴徒支假槍，再將佢就地政法

示威者正常唔會一面玩火一面玩氣槍
警犬可合法射殺

我估係預左部分做鬼的伙記比人發現身上有槍
搵條友玩氣槍混淆你

只要唔真係開第日大家見田黑衣人木槍都唔會警覺

混亂間殺錯人仲可以屈係不知名殺手

唔用香港常見警用槍更合理

wa diu

你班蠢材捉完鬼未？

係，已證實

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

留名

推唔郁都要推

9mm compact

P250都冇個喎

9mm 中槍係即死

咁我地就會死人

利申：支持捉狗

文宣組請入

自己度下膛位個前後比例咪知囉

呢支呢?

沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者嫁禍衝擊
內部分化示威者、
酷刑凌虐威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、
暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑企圖瓦解前線、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
市民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派 賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、
學季始開，拖延 分散 擊破、
白色恐怖、清除異己、染紅香港
拖字訣 雨傘結局 ⋯大追捕 清算開始

暗黑兵法劇本 出沒注意

推到有記者問

無法無天既人有乜做唔出

根本拎真槍混入示威者已經好有問題
仲要拎非法走私既軍火更加有問題

其實只想提一個point 點解記者會會咁醒用喬裝，唔用慣常的臥底，佢臥底是換成一個普通市民，喬裝佢係popo 身份扮示威者，所以合理化佢打人，楂槍，汽油彈等等都係佢地所講既執法行為....到最後佢都係個句有咩去投訴科投訴....

你提醒左一樣重點
圖中拿g26條友

果支可能係大陸版g26
大陸一早彷制g系列俾公安用

相信popo已經看破紅塵，已經唔會理世人既任何言語，popo高層不斷同佢地洗腦，你地無做錯到！

係咪話係反恐特警？！ 你班野已經測試到香港反唔到恐～

已出到反恐對付手足

上面有位巴打唔係話

G26 9mm 彈頭 飛虎 / 反恐 / 特種部隊用槍

不過我覺得咩槍唔係重點
重點係卧底拎真槍搏咩？
比人搶到 可以大條道理殺示威者？

有冇軍火/軍事專家講下可以點做

一個都不能放過....

推比記者再搵軍事專家講解

612 721 811 831

推，一定要煲大

懷念heatproject了

721 85 811 831

好可能唔只係香港警察身份

prove 佢唔係UC 係 popo 要做ge事，有合理懷疑就煲大佢先等記者問，橫豎呢d 4點廢答會佢都唔會答到，因為佢點都唔會話比你佢地點分佢係咪UC

呢單驚乜炒車，popo唔會肯prove出黎講個人係咪臥底，唔通講出黎比你分佢係咪咩，跟本佢就唔會肯正面答。

g4 有冇g26?

如果俾人搶左，再收埋成個禮拜搵唔返，之後下次示威每兩個就有一個示威者都插住枝同款氣槍，都幾撚過癮。

啲狗實嚇撚到瀨屎。究竟枝真嘢會唔會喺裡面呢？定係一枝都無呢？定最撚恐怖係，有兩枝呢？多左枝唔知邊度黎

當然咁會令狗開真槍機會率直線上升，不過都係個幾有趣嘅諗法。純FF。

臥底拎槍已經唔啱啦拎槍本身件事係核彈

留名學野

正常買裝備過財委會有晒list

推唔郁

文宣

Chinazi

屌

佢認左開槍示警

推。

根本就係武警黎

點捉？
鬼唔使捉
等佢現形就得

現咗形之後點？
屌你啦
使唔使我話埋你知二戰盟軍捉到SS黨衛軍係點做呀？

直接send信去glock問下佢地有冇Glock26或者任何subcompact型號賣咗畀香港警察
Glock應該知自己啲槍賣咗去邊

會唔會有槍牌自己入貨.佢係狗出街俾自己狗查都無事啦
同埋開咗槍(無人影到)掉俾狗執.就會話係示威者有槍.

依啲 有哂證據既 post 就唔推

推埋啲 未撚經證實既 fake news post

連登仔真係無撚救

劉細良琴日有講

廣東省公安

推爆佢

出到槍開埋槍嘅臥底 仲掟燃燒彈
仲好大可能唔係一般警

好大件事 好大件事 好大件事
可以插到佢地收皮

呢件吾好沉底

佢哋咁緊張開埋半夜記招（明知外國記者映嘅都敢P圖？）
又漏林奠聲帶
太子站可能死人
疑似太多風向

我地良好市民 捉倒人帶槍出黎示威 一定會教訓佢

如果係反恐部隊
係咪表面驅散/拘捕示威者
實際係想將上面講嘅「恐怖苗頭」用臥底實現

咁早前警謊話發覺唔到恐怖主義活動係真
但實際行動就想係真

同埋係咪驚入唔到兄弟暴動罪
咁要加碼？
無論點 向示威者開槍係好大件事

推
同721一樣 追究到底

今時今日香港人點走私真槍呀

真恐怖分子

捉住幾隻當眾嚴刑拷問

"i need guns, lots of guns."

john wick 3

Push jor sin

痴撚左線 劇本又已寫好？

真係唔似G17/19
利申：曾經起外國合法玩過Glock

記者會應該問呢d

極懷疑係有中國公安混入

Dklm push

同埋G42唔係用9mm

叫佢公開，反正係確認咗係25狗

pushh

831

臥底即係潛入，潛入最重要係隱藏身份，咁仲點可能用制式武器間接同人講自己係乜水？
mgs3既snake用老美槍只係因為要做比克魯曉夫睇咋（幫佢打死政敵）

Push等真相

Push dlgh

係藍絲唔知姐

推呀
點解無咩人講

記者唔該問爆佢

推推推推

All dead

先假設樓主武器個part係正確
咁個推論係以下比較合理

混人示威者既係武警/大陸特工
開槍 無論殺警定殺示威者 之後直接番大陸就搞掂
殺示威者 如樓主所講 唔係警犬武器 唔係警犬卧底
殺警 示威者已購入軍火

黑警死三代
真係好撚奸

佢地係咪真係有放氣油彈?

屌 恐怖分子係晒香港
美軍出動未

佢手指遮住咗trigger 位 有無第二張圖

地板鎖 鎖手腳
手足解除武裝 包括所有槍械
其他手足盾陣包圍 遠攻迫退其他臥底

對等武力獲得 但你手有槍 對家會毫不猶豫開槍
要利用盾陣cover

呢招最實際，睇下H&K
而家大是大非之勢 點都要表下態歸邊

dllm 死黑警

推撚爆佢
黑警死全家

中國武警正唔正常先

Sig p250黎？

下面有相，睇落好似

Good eyes

721 811 831

仔細對翻，由槍中間個坑位，槍管長短

係26嚟

推都核爆

仲有班垃圾鬼ACC屌人捉鬼
呢款槍得特種部隊用
係香港應該係反恐或SDU班垃圾

記者！

飛虎,反恐不嬲為求達到目的係咩都做得出
比支空槍任你槍由其他同事開槍殺人
搵鬼扔燃燒彈再開實彈射真示威者

我一早開POST講過

點解橡膠子彈唔係射扔石者而係射唔關事無衝擊的人

搵鬼扔燃燒彈
再合法開實彈
但一定故意打錯唔關事的示威者
以此恐嚇香港人唔好上街

我有枝真glock 19, 100%佢果枝唔到19

好撚痴線
真係唔使問 佢地班pk一定無logbook

我有枝真glock 19, 100%佢果枝唔係19

反恐臥底揸GLOCK + 自編自導自演善良氣油彈
唔好比人SPIN 去其他地方

P版推唔到都要推

Er er er: 臥底帶咩槍洩及行動細節，唔撚話你知

出得嚟做臥底喬裝無間道遇咗無命架啦，死撚左警隊都唔會理。
依家啲警察捉個女仔都4567條友噤（幾個外圍隔擋鏡頭同外人，幾個喺入面做扭頸扭手踩手嗰啲陰質嘢）。
圍返啲警察轉頭真係無咩問題

推推推

如果維園果槍miss 左， 理論上可以彈道推論，揾主粒9mm 彈頭？？

記者麻煩記者會到將依件事公開問

砌生豬

呢段片睇得好清楚

呢段片都有講

係Glock 26x
絕對唔會係SIG

公安更加唔會用Glock26啦

核蛋一推

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

推呀!!!!!

推到黑警死全家

痴撚線

翻版蘆溝橋事變

Water Revolution革言

面對警方衝擊時堅如冰<<<里個就黎過去式啦

請專心運用以下三條

分散警力流如水

快閃活動凝如露

適時撤退散如霧<<<<好好諗下點樣真正散如霧

達到真正嘅Be Water

以家個局係
迫人失去理性
失去良知
請凡事三思而後行

希望記者朋友可以幫手問吓

黑警可以少量訂購武器，金額可以拆細到唔洗立法會撥款或者有公開記錄，太細單廠商都唔會公佈，
黑警都可以帶道具扮勇武，所以當日有黑警被揭發扮勇武綁架市民，黑警有掟汽油彈亦都表證成立。

屌....
今次真係無命賠

幫手推

612 721 811 831
推上熱門

大核彈

人唔夠
搵到狗第一時間係限制佢武力， 一定要最少一個人㩒實佢支炮， 最好搶埋(話知你拎走/掉走)
每次都真係好大風險， 我好佩服手足

核彈黎架

推啦

推~
推到記者睇到~
不過我估到啲狗會答乜...
㕵㕵~~㕵㕵~~

粒彈9mm先係重點
粒彈9mm先係重點

求解説

香港有冇辦法買到

城管臥底

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

有見識

推到問到所有臥底行動為止

屌佢老母 到底佢地有無行動守則
會帶咩槍
Glock 26係唔係常規武器

glock 重有.40 , .45 口徑

小過5萬唔駛出Tender~ 但供應商要有Pcard

(利申, 做緊黑警生意）

差佬買槍直接從外國槍廠deal~

你老味
即係射死左人 佢可以話係而家示威者有槍？死口唔認係臥底？？？
回應左未？？？？

感謝勇武手足

有冇可能砌puzzle運香港？ 想玩

高危啦依期~

美國玩㗎。
美國買真glock 易過買glock 汽槍。

似唔似???

冇可能，唔好做犯法野。
想玩槍可以去泰國。

airsoft?

Mag plate 正中間有窿，似係 airsoft

講真槍呢家野有D敏感， 怕大家誤會，我係身在美國時玩槍。有 passport 證明。

千萬不可以愉運部件返香港，只係運條槍管已經犯法，想都唔好想。

條友轉左個畜聾？

咁至少我哋可以過嚟你嗰度練槍

點解當差可以留鬚？

你未攞槍你都已經比海關查到
更加唔好諗整槍

核彈啊

有朋友俾講普通話既畜龍查過

鳩sir之前出post話自己可以製造支glock 17

呢枝直頭射到粒9x19出嚟
氣槍點改都唔會去到射得出真彈嘅強度
要「改」成咁你要用一堆真鐵零件
要真槍管 真frame 真fire control group 真slide 真firing pin...
即係同你砌真槍冇分別

香港買到嘅氣槍零件
點改都唔會射到實彈

推爆佢

唔會係42
反而可能係43

睇張相槍嘴位有bevelling
而G43係冇咁嘅設計
再加上G26裝彈量高過43
相入面似係G26多啲

但唔理係邊個model
最大問題係兩者都唔係制式槍
亦冇公開講過有買過咁嘅槍
即係有三個可能性：
1. 有警務人員私下購買軍火
2. 有不明武裝人員冒充警務一員執法
3. 警務處隱瞞採購新武器資訊

其實有第四：
就係以上皆是

睇槍頭有冇bevelling同埋
slide頭到chamber 同 chamber同slide尾 嘅長度比例
G19去到gen 5先有slide bevelling
但G26就gen3都已經有

長度比例方面
G19基本上去到1 ： 1
但G26後段明顯長過前段

電子打印！！！
鳩sir 可以印支比我，我想要半自動ar-15

⭐⭐⭐⭐⭐重要⭐⭐⭐⭐⭐

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。

⚠️⚠️⚠️就算你唔喺現場，都請你幫手轉發廣傳，比在場者見到為止。⚠️⚠️⚠️

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣: 6549 9452
3. 民權: 9463 2945

五大訴求，缺一不可

廢青亂港!

衣個新聞唔可以停

推啊！